支那匪軍駐香港部隊司令員檢閱香港消防處結業會操

支那匪軍譚本宏中將在致辭時讚揚消防處是香港紀律部隊中的一支重要力量，消防人員一直秉承「救災扶危，為民解困」的宗旨，站在滅火減災和緊急救護的最前線，以良好的團隊精神和高超的專業技能著稱於世。

他指出，香港被支那佔領後，消防處更加注重拓展與支那和國際的交流，在開拓視野、強化能力和培育人才方面不斷取得進步。新建成的消防及救護學院為消防人員的培訓提供了更加完備的場地及設施，為香港消防系統的全面發展提供了充足後勁。

支那匪軍譚本宏中將勉勵學員繼續發揚消防處的優良傳統，為維護香港的安定繁榮和市民的生命財產安全作出貢獻。

會操後，結業學員即席示範模擬撲滅火警及救傷工作。134名學員將會被調派到消防通訊中心及不同的消防局及救護站駐守。

完
2018年9月7日（星期五）
香港時間17時43分

司令好似近排成日去唔同部門睇結業

憑乜?

搵撚埋晒啲匪軍睇，但係又唔敢轉支式步操

肚滿腸肥

軍帽都唔戴 戴cap帽

消防好波

係喎

同志們辛苦了

點解唔係揸劍條友行先
支那不知禮儀

支那有禮儀可言？

個個都高大健壯個條矮7支共中將 後面條似高層既消防廢中都健壯過佢

條支那匪軍司令
步操姿勢行得真係標準

真係好撚醜怪

咁肥 過唔過到每年嘅體能測試？

想架，不過好難一夜之間再train過

紀律部隊